如果重返高登，就十足果d 移民蝗但把口就愛國

明明文革個陣比人批鬥
明知共狗幾賤
為左生活同生存偷渡落香港諗住有好生活
點知總有班人係奴才DNA
唔比人管真係會身痕
落到黎香港開始變老屎忽就批鬥d 想脫離暴政既人
仲歌頌祖國
屌你咁你番中國啦

方丈咁仆街如果d 人都因為慣性死番去
真係冇野好講 真係奴才在骨子裡

利申：點都唔撚番，支持連+